大家忘記左一個好重要既戰場

選舉戰場
今日搭巴士去到土瓜灣，突然間有好多阿婆上巴士，原來民建聯搞派錢飯局，聽到好多阿婆都抽中左100蚊，話一定要投票比梁x芬，x美芬，聽到火都黎。
我覺得呢d咁開心既飯局，一定要預埋我地！大家記得要一齊上去開心